求港九新界高質洗車鋪同埋汽車用品鋪

如題，希望港九新界都有一間相熟高質洗車鋪同埋買汽車用品既鋪頭，麻煩各位巴絲，謝🙇🏻

九龍城秀竹園道近書院道有間打腊幾高質

巴打係咪成日比老婆打果位?

買汽車用品我去金標誌，算好齊

洗車coating 大圍DNA